【大j又發功】仆街我完全改觀

大J真係香港清泉....
其實佢咁做黑警可以搞鳩佢

高下立見

再㖒㖒哥迖

香港人嘅youtuber

陳雲：有無示威者試過，集體用希特拉手勢，向黨衛軍敬禮，並且高呼「向盧偉聰特首問安，盧特首黨衛軍團萬歲」？
無囉。香港人，示威無幽默感。
英文是："Heil, Communist Army. Say hello to Chief Executive Lo." 做標語都得，等外國媒體廣泛報導，知道香港是軍閥政府統治。
和理非，有好多玩法。

push

唔係想吹奏佢
起碼我見到大J憑良心做事講嘢
搵得錢多唔會放棄做人嘅良知同尊嚴

納粹唔係拎黎刷幽默感

老鼠達呢次唔爭氣

無記者證都去到咁前

Push

自己起我底 之前就已經睇得起佢

达狗:一直關注事件

用納粹黎刷 換黎應該係比各界同各國屌

德國即刻唔收你班難民

ok g持

推到playstation 動漫節轉用大j 唔再用達狗

08:23 左下角

呢段時間一班都係記者，咁都出椒堅係殺紅眼

良心youtuber

如果想小學雞政治覺醒其實真係要靠佢

跟佢真係死得人多玩nazi

食屎啦女大J

個鬼佬鬧班狗嗰part好正

"I don't touch you, you don't touch me, BITCH!! Little pussy!"

咁牙屎呢？

支持大J!达狗收皮！

龜縮达班粉絲仲有咩好講？ 唔想無哂d廣告收入？

大J

陳雲分化狗收收皮先

冇食藥

以前大家性格不合 攻擊大J 真係唔好意思

本來我對大j無乜好感，但係對達哥十分失望，大j唯一一個Youtube肯為香港人企係前線

呢條仆街，同達哥，。 可以收皮了

呢個垃圾本身就係大陸仔出身
完全無期望過sorry

戰地記者大J

香港第一youtuber

影到推外國記者個段

推到達哥仆街死
動漫節playstation唔敢用佢
用佢就日日去支持佢叫口號收佢皮

we connect
私人恩怨放埋一邊先

推大J 推伍公子

即刻訂閱返佢先
令佢嘅小學雞觀眾群接受多啲社運消息
仲個個禮拜拎住相機周圍走
無記者證仲行到咁前隨時會俾犬打
淨係依三點都夠改觀

大j有記者証？點解可以自由行既？

BTW：大j好野

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過

佢幾時死

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

請問警隊知唔知黃綺寧督察吸毒同校園欺凌嘅過去呢？

睇下達狗

推
我愛大j

良心要支持

大J發夢係上水見到佢全程真係跟到好貼

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

唔係記者又無裝備都走咁前

諗起屎萊姆條廢撚除咗識淘寶開箱唔知仲識啲乜

笑波子之前出咗下聲又沉咗，反觀大J

今舖真係大和解

未睇過佢啲片但憑呢條片同屯門公園就subscribe咗

Jason:全港第1youtuber

仲有伍大師都一直係前線

大J我愛你

一件事就睇得出邊啲係人 邊啲係搵食狗
食屎啦達狗

屯門反已訂

佢係小學雞圈子起到極大作用

香港人YOUTUBER: 大j ＆伍公子

達哥打機日撚日做戰地記者
大J真人做戰地記者
高下立見

起完 覺得你成隻小學雞咁

反觀達狗

咁撚叻咪去前線做囉，終極鳩嗡撚

推

大J好嘢

真係禁多香港YouTuber 得伍大師同大J唔怕得失D客 次次走上前

外國對於納粹好敏感 個人覺得唔好亂咁用納粹手勢比較好

佢以前係仆街
但大事大非前肯企出黎既我就撐

伍公子呢dllm

而家佢未必揾到咁多錢啦

企到好前

佢1應該諗住移民日本，
去之前盡下力

支持大j

改觀+1

一直有關注🙏🏻

請各位做好隨時被顏射的準備

迖哥呢？

一直關注

身體力行走到前線咪叫關注囉，得個講字有撚用咩

大J唔伍公子，香港良心

大J同伍公子

有記者證都俾狗咬啦

親切既變得陌生
陌生既變得親切